Year1 工學院必修 C++ 課程算唔算難？

工學院 Year1 必修科 ENGG1111 教 C++，一個學期由零學到 Pointer, Dynamic Array, Data structure 既 Linked list

好似太難
聽講 Poly C++ 會分兩科兩個學期，而且仲未學到 Pointer

咁基本，自修啦

同poly比

講起pointer，好似好少用

教個 concept 多？

無上過堂，唔知
我睇YouTube學既

我發現鏗哥個個POST都係吹奏HKU踩POLYU
唔講咁多 鏗哥好波

始終3大同其他大學有差距

Programming好撚煩
唔熟programming真係會俾佢玩死

利申俾C++玩到就嚟死

咁先好，讀得少又好 grade

希望樓主唔好再踩低人黎抬高港大
你係街見到舊屎都唔會專登踩落去啦
港大本身已經好勁，唔好同啲垃圾野雞比

其實除左manor in cs要用番programming, 其他人都唔知學黎做乜

Sorry

讀書係讀個思維

前Poly HD仔表示
ENG2002難撚到仆街

space都一個course由0學到去data structure啦

Polyu 上年已經改左只係教1個sem ,只係冇左GUI
而且polyu EE HD都係Year 1 sem1就教

source:

大專ive level易到喊

EEHD sem2有科3字頭改做2字頭再係year1教

咩名
IVE Year1 教 Machine PowerE 添

ee3007A/ee2007C

IVE HD有elective揀添
polyu EE HD冇

source:

讀緊社大，自修緊c++ for fun

唔係，依家改左3credit一個sem教哂佢，但無左gui，pointer array最淺果d都有教

Computer System